NowE 畫質問題

有冇巴打用NowE睇世界杯.
點解畫質咁差, 得720P. 仲衰過係Viu Tv到睇, 仲要delay.
有冇巴打係出到1080P畫質.